連登班admin跟本唔受得壓

人本生而自由，卻處處枷鎖 - 黃毓民

一個地方容納唔到不同聲音

會否步高登後塵甚至更差

永遠有人企係道德高地去批判人。眾人皆醉

言論自由

管理層唔受得壓. 一個地方唔可以容納不同聲音. 討論區唔開放自由討論

垃圾

無料學人開壇

討論區作用在於討論.. 但冇證據就唔能夠作討論就無須使用討論區

最撚閪就次次都先斬後奏

真係淨係拎個言論自由黎講
其實有幾多人係冇證據 求其放張女上黎
你地班仆街就不停話雞雞雞
講就冇責任 但係比人講個個呢
現實生活比人不停問 你地就風騷快活人
你死你事 到底宜加啲人有冇批判性思考
講野前有冇經大腦

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人溝女
麻煩晒

依你所謂連登有超左一半都係冇證據

再嘈起底組做野，男既係雞蟲，女既係雞，到時班撚屌就知咩感受

討論區打壓言論自由 同中共有咩分別..同微博又有咩分別

大把野係冇證據. 冇證據就唔比討論del左佢先斬後奏在開返個懶係聲明就算

開口埋口都話言論自由，另一邊就不段陰D陰D打壓

推

推 我相信呢一類反對聲音好快都會比管理層刪除

言論自由唔撚係大哂

我依家因為你句野受到驚嚇咁係咪要del?

討論區唔係因為用來做討論？

是但post張相屈鳩人係雞係雞蟲叫討論
我post 你張相上黎屈你生性病睇你仲想唔想討論

屌你有證有據就唔使上黎呢度尻up 啦
話人淫kay 又無證據
黑警又無
cctvb 又無
講西咩